gear4music網購

有冇人試過喺呢個網買樂器？
我睇啱隻香港冇嘅結他 試click入去畀錢睇運費嘅時候
轉香港會自己減咗幾十歐元 運費又淨係4x歐元
計埋仲平過佢哋自己本地人買 有冇伏？

買咩牌子嘅結他先